恐怖虐兒：2疑犯為同性戀人 俱被控傷人

2名被捕女子已被警方各控以一項傷人罪，下星期一(4日)在九龍城裁判法院提堂。據了解，她們為同性戀人，均有濫用藥物習慣及曾涉毒品案。陳女（36歲）報稱任職侍應，英文名Teddy，而馮女（41歲）則報稱無業，英文名Tiffany，兩人在社交網Facebook上載多張擁抱及親吻的合照，聲稱正在熱戀，陳女更稱年長5年的馮女為老婆。

陳女頭髮剪短鏟青及染金毛，雙手有紋身，平日打扮男性化，其Facebook寫上「積極工作、努力搵錢」，曾向友人埋怨上班時間長，留言：「同我老婆(馮女)都試過每日做成14個鐘，無辦法啦，鬼叫日日都要用咁多錢咩。」而馮女擁有一對大眼睛，長髮披肩，一副小鳥依人樣子，在fb寫上「從新開始過幸福每一天」，不時上載愛情流行曲。

據女童母親透露，陳、馮有濫用藥物習慣，5年前她因涉及毒品案被法庭判監2年，並在獄中認識陳女。由於陳女表示非常喜歡小朋友，出獄後可以代為照顧一對孖女，因此她出獄約一年，便開始間中將孖女交陳女照顧，陳女教了女兒很多知識，又教她們寫字，一直相安無事，豈料今次揭發女兒被虐待至傷痕纍纍，她懷疑有人受藥物影響引致，很後悔當日只接走細孖，留下大孖。

TB

死tb坐咗監仲要吸毒，仲要打到人哋個女就死，唔死有咩用呀，一定判終身啦

垃圾tb 害人不賤

得罪講句 唔係心理有問題點會做同性戀

點可以放心俾個女俾毒友湊

d死 tb真係好變態 不男不女咁